馬會提款區

各位手足一齊黎屠柒馬會
11點莫雷利亞2.5 big

輕鬆 半場收錢

再黎東京綠茵平手

快d入波

綠茵走盤
6點再黎成功丸

1比0 好波 繼續繼續

lm

半場兩粒 等收錢
繼續度下場

想贏餐宵夜

一齊贏 冇錢就問馬會攞

我屌咩 又走盤

巴打
其實應該你先係馬會提款機

利申：輸到仆直

今日暫時未輸過

CHING收手仲黎得及!
輸死你

屌你咪咒我

過來人身份,

當年4串1我買成皮野,輸到賣樓

過關都買咁大

買過5皮中過.. *左1x幾

高手

再黎10點博洛尼亞